有咩角色一直以為係奸角

個樣奸撚到,又成日穿插D畫面有佢份,成日形住佢就係背後boss

鄭子誠

所有鄭子誠做嘅角色

要去到S2中間我先敢肯定條友唔係奸

石內卜？

Aquaman綠魔

john wick 綠魔

Nick Fury

天狼星

石內卜

市丸銀

一路睇一路諗幾時露出真面目

Stranger things?驚認錯

係呀

佢唔似奸啊，bob一開始就似

War Machine

Darth Vader

唔好咁老定住

可能下一集先露出真面目

呢個算唔算??

好撚耐之前有套搜神記，鄭子誠做蛇精，係個忠角，但我由頭到尾都堅信佢會陷害主角，直至佢為左救主角死左，我都覺得係個陰謀，之後會復活害主角